轉左工5個月都未識到1個啱傾嘅同事，點算好

之前啱啱轉入黎嗰排work from home
所以入職頭兩個月除咗online開會都未見過啲同事

而家翻office翻左3個月啲同事都當我陌生人咁
除左reception同個對上個呀ger知我叫咩名，我諗其他連知都唔知我存在

點算好冇理由翻左就半年先嚟自我介紹話自己新黎

快啲搵人食lunch

請大家食零食

冇同team同事？